（你問我答）一陣我會同隻狗食飯

各位手足，一陣我會同隻狗食飯，你問我答

屌你老母

手你老母足
同狗食飯仲叫我手足
希望三萬加一

我有一枱人食飯，其中一隻係狗

我地係諗住將病毒傳入狗屋

終極目標係令PK Tang中招

我不入地獄，誰入地獄